比隻小強嚇一嚇 成個人好有戒心

岩岩諗住訓就見到隻小強
嚇到仆街，雖然最後都打死左佢
但而家好似未定驚咁